罷工要有持久性，香港人我求求你：29號大罷工唔可以淨係一日，要一路罷到真正封關爲止

一切嘅civil disobedience，個本質就係政治威脅
罷工嘅本質，就係一大班打工仔用自己嘅勞動力生產力去要脅財團/政府
你一日嘅生產力無咗，就算全港一齊罷，佢都係唔會驚，你嘅要脅亦都無用
你幾時聽過一個綁匪會綁架你個仔一日咁大把？過左一日就會自動畀返個仔你？

罷工一定要係一個有持久力嘅要脅
港共政府嘅無賴程度，我相信大家都已經有目共睹
所以請做足心理準備，佢會「好打得」咁企硬，同香港人博過
而香港人，我哋就要作出一個歷史性嘅決定：

不分藍黃，爲香港，爲性命，29號大罷工，直至完全封關

呢個決定，做咗就冇得反悔，一定要堅持到底
因爲一縮，港共就會大舉殲滅香港人。

同意
迫到政府封關

Push

同意

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

[自救救港]全港一心 與醫護同行 一同三罷

agger 仲有5 demands!

直至全面封關

今次罷工唔止係要求封關
仲要係減少人流接觸
減低傳播機會

罷到封關？罷到政府應承五大訴求為止呀屌你老母

推

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

罷完一排咪轉去五大訴求囉
得兩個scenario：
1. 政府真係跪低，封關，罷工者士氣高漲，我哋就乘勝追擊，升級去五大訴求
2. 政府唔肯封關，民怨升溫，罷工者「被迫」升級去五大訴求

一定要無了期罷架啦
因為宜家只差社區爆發
當社會爆發 大家都係翻唔到工

WITH FIVE DEMANDS

29/1開始一齊罷工

同意，一齊做，推